【區選 = 公投？】飯民今次搬石頭咂自己對腳！

笑死。

飯民輕敵，以為自己贏硬。

之前叫連登仔吹到行，

話區選 = 公投。

而家保皇黨贏面唔細，聽日Carrie可以大大聲話市民支持「止暴制亂」了。

前線手足變晒condom了。

又係你條5毛

笑鳩死。

飯民打手真係蠢

駁唔到，只識屈毛。

笑鳩死人

駁唔到呀？

飯民打手出黎啦。

出黎切腹呀！

你自己推飽佢

泛民贏左你係咪表演成舊石吞左佢？

肯定贏唔到過半。

駁唔到？

其實都係🤦🏿‍♂️

飯民今次賭得太大啦。

太睇少假票種票

喂你其實知唔知自己好撚煩
食屎啦五毛

駁唔到？唔願面對真相？

陰公！

唔係泛民故意嘅
建制都話代表反暴力

唔到販民決定
變能左做國際共識

你估泛民真係咁叻可以吹到今次係公投？
根本全個世界 包括西方國家 中國 特區政府 都當今次係公投
你繼續活係自己世界

你好撚煩 收皮未

博五刀
嘻~

飯民係選之前無話假票、種票既不公。（人地俄羅斯反對派就精，一直話普京舞幣）

飯民以為自己贏硬，

吹到行。all in左。

拉

咁你係咪想人賤聯勝出，扑街咁撚䦕心，過主啦！冚家鏟！

飯民endorse

佢可以冷處理呢場選舉

但佢選擇將村代表升格做公投。

未。我要bin c。

由8比2變左5比5都夾硬話輸呀？
你去做民建聯助理la岩曬你呀

香港人邊有你咁撚on9呀？

連登仔又不願面對真相。

拉又點？賭輸左啦。

我而家指出真相。

下次唔好盡信飯民啦你地

天真嬌都話全世界都當係公投 理得你泛民en唔Endorse

某程度上係，佢話係選街坊保長咪算
但咁就谷唔到人投票，都係搏一搏

贏到過半先叫贏。

贏唔到過半，Carrie就話有大部份市民支持「止暴制亂」。

少數服從多數是常識啦

飯民有晒外國針

可以事先話呢場選舉不公不正

佢無咁做，仲撥行火。

拉
落街投完票先屌鳩我

你次次都係呢句，人地駁你果D就扮睇唔到

我要Bin C

而家塵埃落定，你地班飯民打手無得賴啦。哈哈哈。

你邊忽有駁過？。

blocked

又一個連登仔不願面對真相。

笑鳩死。

落嚟幫完手之後慢慢屌慢慢鞭
乖

區選呀小朋友
你知唔知咩來ga?

全世界頭版會係「建制派痛失3成選區」
係得你條柒頭係度打飛機
小學雞學人講常識

林鄭：

超過一半市民信任政府。支持警隊「止暴制亂」

又係689

事實擺系眼前。

票站大把廢中廢老排緊。

後生仔？一早射完。無貨了。

打完飛機重要FF林鄭
不如算la你

講到飯民唔吹，正苦就唔會話咁

慘得過飯民作為反對派，

同支那同一個口徑

即管睇下聽日報紙頭版點寫。

贏就正常
輸就證明選舉舞弊
現行制度出左問題
駁左你啦

你估尊貴既飯民大狀會唔會學你咁無賴？

睇下係咪真係有200萬人

各有各解讀啦，上屆泛民得120席已經係谷底，今次炒熱政治議題有40-50席增長係唔奇，到時對家實話主流民意係止暴制亂，邊個贏邊個輸自己心裡有數

又係你條傻鳩

贊成

根本唔應該當公投 根本唔係公平選舉

Pull

Blocked

我邊忽有話我駁？

你啲口吻好On9
但呢句真
根本佢地一開始就唔應該endorse

曱甴藍絲，全家分屍。
曱甴藍絲，火燒殘屍。
曱甴藍絲，比人姦屍。😆

你果然係一條好狗，一掂你就狂咁吠人，係唔係你死左既阿媽教你架。

曱甴係藍絲，比人火燒屍。 😆

後入愛國人士的媽。

nmsl，支那人。

不推文，我要慢慢屌你。

我在你媽體內瘋狂播種。

點解我口吻on9??

我唔係好明你個po表達到啲咩
無論飯民開唔開聲
林奠都會用選舉結果當成民意還擊場運動架啦
黃藍又一早已經歸邊 警察同721一日未解決 你班5毛唔洗旨意收工

至於選舉舞弊
今日大把片同相證明咗掌心雷種票黨啦
外媒信就已經可以
香港人直頭人所共知

個結果只會係
1. 輸咗 但有證據證明種票 選舉不公
2. 贏咗 出埋種票都輸 保皇黨正垃圾 完

利申 我唔覺得保皇黨會輸 但個結果只會向喱兩個方向發展

又用無賴戰術

由飯民參加呢場選舉開始，就係認同呢場選舉有認受性

輸左想話唔算數？